中國貓咪匿貨櫃「偷渡」意大利 奇迹捱過35日 關員高慶為他改名為支那(Cina)

Cina被送到米蘭的動物庇護中心。（互聯網）

意大利海關近日檢查一名來自中國的貨櫃時，發現一隻8個月大的小花貓。關員為這名可愛的「偷渡客」取名Cina，在意大利文中解作中國。Cina被送到米蘭一間動物庇護中心，獸醫指牠在海上捱餓了至少35天，能平安抵達當地令人驚奇，而牠目前正逐漸恢復健康。

意國傳媒報道，Cina乘搭的貨輪從中國出發，到達意國北部港口熱那亞約需35天，當中還未包括報關的延誤時間，故牠被困的時間可能更長。Cina在庇護中心的照顧下已能夠自行進食，未來牠還要接受身體檢查及隔離至少45天，再接種瘋狗症疫苗。

侮辱隻貓

唔使比人食

貓仔二刷成功

今生已非中國貓

Cina係咪讀支那？

大把人等收養 貓生贏家

支那仔

係香港殺左啦

香港喎即刻人道毀滅

隻貓貓都要重刷，重要成功

重新！！

可愛貓貓屈佢叫cina,真仆街

可能隔離有隻貓叫家明呢

呢隻貓實踐左中国人既夢想

高興定高慶呀

跟本除左英文 大部份語言中國嘅讀音都係支那

又會一地玻璃

中國夢

做乜唔殺咗佢

偷渡高手，支那

裝cina

意大利人用中文名
姓高既鬼佬

觀察人地外國政府同香港政府處事手法，會發現到人同垃圾既分別

35日....

第一時間都諗到呢樣

Btw你班19報紙佬中文差唔緊要啦好撚閒姐
但係可唔可以從頭到尾睇一次有冇錯先出呀
咁撚趕時間睇都唔撚睇
定係唔係唔夠文筆好似偉大既雜種射精平咁呀又帶又露又寬衣呀

貨船大把甲由老鼠， 貓貓fat fat

35日老虎都死
貓有咩可能唔死

lm

好快好多蝗蟲跟風...

餓一個月唔洗做支那畜

貓咁可愛
人應該即時掉落公海啦

原櫃遺返...唔好提供食物同水

我都記得之前單新聞

果單我覺得冇問題，瘋狗症高危區

俄文係讀китай(ki ta i )

一名貨櫃

史上最幸運嘅貓咪

英文都係 不過夾硬比人改走咗
你讀下
chicago
chicken
Chile
children
china

Puss-in-BOATS: Kitten from China miraculously survives after being trapped in a shipping container for 45 days without food and drink - and then finds itself in ITALY

Miraculous survival: The tabby is seen inside the container after being trapped there for more than a month. It had travelled thousands of miles with the cargo ship from China to Milan

一路播意大利google translate鬼佬聲讀「支那」、「支那」，一路忍唔住大笑

Welcome to Italy! A picture posted by Ats Metropolitan City of Milan shows the cat resting

樓主新聞o既圖都唔係當事喵，係香港妓者上網求其搵

唔同樣嘅

貓生贏家
係香港就俾人啪咗啦

識同職 唔識分？

Chinchilla

啲船好多老鼠㗎

諗起前排泰國偷渡過嚟香港
秒速被漁護署處決嗰隻狗仔

呢只貓真係好彩
唔洗係中國再受苦

chicago 好似係發sh 音

貓高級過狗

香港：立即人道毀滅

每4日…Life -1

仆街，咁似AV啲p圖手法

有少少變調 但都唔係搓音

屌

呢個就係最低等垃圾下賤既華人賤種民族同高等白人既分別

白人做野同政策上真係好人性化比華人更有'人情味'

即刻諗起隻泰國狗狗

強烈譴責貓咪辱華

china without heart = cina

原本貓有九條命嘅傳說係咁嚟

契丹

意大利文唔識仲好意思發post
中國係Italia中就係cina
返屋企讀書先啦

今生不做CHI-NA貓, 但個名 又要一地玻璃

貓: DLLM, 咁辛苦偷渡都係唔想做支那貓者, 你班意粉撚鳩本貓

貓仔都咁識諗

唔知你五毛定真心, 曲直難分.

好羨慕隻貓

入左隻櫃呀

貓咁可愛點可以叫支那

只你老母

殺

所以華人既感覺永遠都比白人低一級
好多時做關鍵性既決定都係比白人慢
出到黎既效果又差，呢ｄ小問題都反映左民族既劣根性

叫milan

好撚葡萄

雖然無啦啦要叫支那
但呼吸到清新空氣
貓生重刷成功

你估啲櫃入面冇蛇蟲鼠蟻咩

貨櫃有無先

華人賤種真係一個好好笑既民族黎

為左自己利益不停破壞現有既良好制度,唔守規矩

係當麻煩到佢or唔想上身又突然揸正黎做,講到尾都係為左自己

一個垃圾場民族經過左幾千年都係原地踏步冇進步係有原因

真係感謝白人帶來現代文明

想偷渡意大利了

Chinese咪讀做痴撚線

Cathay Pacific個Cathay咪就係契丹

簡直重新了！

之前撑政府殺狗班撚樣去撚晒邊呀

奇迹係殘體冇人屌

班兒登仔仲會懶頭腦清醒咁會你左膠，明明骨子裡就係支那賤種人格又唔肯認

点你老母
發你老母
即block

真。支那

貓登：我成功偷渡到意大利，你問我答

貓比港台人仕更了解國情

好羨慕

直接俾人人道毁滅

我都諗緊8個月大？圖嗰隻貓b嚟㗎喎

脫離中國去咗外國嘅貓 連樣都可愛過人

咪又係叫芝加哥
芝拿可能易接受d

索嗨收皮啦
呢條post就係俾你睇噶

真係同一隻黎

貓: please call me HONG KONG

8個月咁細隻 我過隻8個月胖虎咁

D仆街記者

Youtube條片發佈日期：2015年8月20日

唔係china先讀支那咩？
你識唔識拼音架

想離開支那既決心比人類大

見到隻喵咁可愛，我的心溶化了

貓登: 成功移民意大利 你問我未必答

係香港既話已經啪左

John Cina

薛丁格的貓
一日未開櫃都唔知生死
開左。。。係生！

我懷疑隻貓有預知能力 知道侵會重開貿易戰 驚留係支那遲下會俾人捉埋黎食

連隻貓都知要移民

4日唔夠就啪撚咗隻狗
果隻狗仲要係有主人
香港真係痴撚線

痴啦

恭喜晒
成功變意大利貓